從今日紅綠燈失靈顯出警方失職小氣

兩點出車
屯門區內塞到上番公路
完全無狗指揮交通，十字路口全靠各方司機自行忍讓配合

到底黑警收我地糧做緊咩呢？除左强姦濫暴仲識咩？

【逆權運動】多處交通燈失靈 「無警察指揮」 市民自發做交通警

題外話，部26仲係到

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

阿蛇走在罷工最前線

阿蛇朝早涼冷氣，夜晚先出黎扑人

請班垃圾番黎灘曬係到大教訓

極醜惡成日都講架啦
新界北交通部戇撚鳩鳩
新界北交通部做野斷鳩估

市民自發做交通警

警警又失職呀？

推比聽日民間記者會做彈藥

唔係小氣
佢係特登唔派人指揮，想有咁亂得咁亂
最好炒埋車，然後屈係示威者破壞交通燈造成

諗起上次話唔夠人手，實情成班係飯堂飲住奶茶睇直播大叫打得好張圖

無失職個日再通知我

垃撚圾

跟 仲計緊鐘？ 有冇糧出？

唔計鐘仲唔成班換衫衝去叫雞咩